今夏重磅第一簽！曼聯宣佈占士加盟球隊

2019年06月07日22:08

丹尼爾占士

曼聯宣佈丹尼爾-占士加盟球隊！這也是紅魔的今夏第一簽！

詳情稍後

60人中其中一人已入隊

《曼徹斯特晚報》就盤點了已經和曼聯傳出緋聞的60名球員。

《曼晚》盤點曼聯緋聞球員及點評如下：

高列巴尼——拿玻里中堅，曼聯主要目標；

辛祖——曼聯很喜歡這位多蒙特翼鋒，但不能達成協議；

賴斯——對需要補強中場的曼聯很有吸引力；

尼古拉斯-比比——多產的里爾翼鋒；

丹尼爾-占士——曼聯已經和這位史雲斯翼鋒達成協議，即將簽約；

般奴-費南迪斯——中場，這賽季為葡萄牙體育攻入不少入球；

菲歷斯——賓菲加神童，也和曼城聯繫在一起；

魯賓-迪亞斯——中堅，另一個備受好評的年輕球員；

萬比沙卡——右閘補強首要目標，但水晶宮對他很重視；

梅尼亞——大巴黎右閘，可能成為萬比沙卡的B計劃；

特納比爾——拿玻里也對這名熱刺球員有意；

麥佳亞——上季引進失敗，這賽季又聯繫上了；

戴巴拿——據報導祖記想要賣掉這位天才橫溢的阿根廷人；

迪列治——所有曼聯球迷都想簽下的中堅；

朗斯塔夫——（紐卡中場）不太可能成為中場收購的目標；

施斯隆——雖然隨富咸降班，但19歲的他很有天賦；

沙夏——不太可能回到奧脫福；

雲安賀特——可以成為左閘收購備選；

巴爾——年年夏天和曼聯傳緋聞；

基沙文——他宣稱要離開馬體會，但巴塞是他下家的大熱；

理查利森——在愛華頓挺開心，和曼聯關係不大；

柏度—— 富明尼斯21歲前鋒，大概2000萬；

拉比奧特——曼聯盯上了這位大巴黎中場；

尼當比利——非常搶手的里昂中場，在法國和普巴搭檔得不錯；

奧度伊——受傷+車路士轉會禁令之前，他是個不錯的選擇；

穆沙-迪比利——潛在的4000萬英鎊轉會；

蒂列文斯——很可能離開摩納哥，李斯特城想要正式簽下他；

托馬斯-帕爾特伊——他的經理人已經向曼聯和阿仙奴推薦了這名球員；

古爾——愛華頓要價會很高；

恩迪迪——李斯特城很重視他；

奧拿拿——曼聯視他為迪基亞替代者；

施利臣——和上面那位一樣；

奧比歷——跟上面兩位一樣；

拿華斯——和上面三位一樣，可能成為普巴轉會皇馬交易的一部分；

利雲——全年不停和曼聯傳緋聞；

艾歷臣——和熱刺合約最後一年，全歐洲都想要他；

拿傑迪錫——31歲，可能已經度過在巴塞最好的時光；

古天奴——曾是利物浦的摯愛，但在巴塞處境艱難；

伊卡迪——盧卡古可能去國米，換回他；

J.洛——和巴爾一樣

簡斯路——肯定留在祖記了；

羅辛奴——世界盃上令人印象深刻；

J-保定——12個月前曼聯曾接近簽下他；

蘇尼——另一個拜仁中堅；

卡雲尼——看起來要離開大巴黎了；

內雷斯——阿積士歐冠盃高歌猛進時，轉會傳聞就出現了；

薛耶治——和上面這位一樣；

里斯-占士——車路士後衛，現租借至韋根；

托比-艾達韋列特——2500萬英鎊就能拿下，熱刺合約最後一年了；

沙奧尼古斯——天才的馬體會中場大師，但買他很難；

馬里奧-費南迪斯——俄羅斯右閘，據傳身價2200萬；

東尼-卻奧斯——和皇馬續約之前曾和曼聯傳過緋聞；

伊斯高——越來越多的人猜測他要離開皇馬；

麥迪遜——天賦極高，但是貴，估計曼聯出不起買他的錢；

魯賓尼維斯——今季在狼隊表現受到好評；

阿卜杜拉耶-杜哥尼——一直提到和曼聯、大巴黎等豪門有聯繫；

柯林斯——史篤城小將，18歲的中堅；

狄龍-胡潤——年輕的阿積士前鋒，準備加盟曼聯青訓梯隊；

沙拿——可能是所有傳聞里最離譜的一個，西班牙媒體（《阿斯報》）說他的轉會費將達到1.8億英鎊天價。

成地獌精

突破分波俾rashford 遠射

曼聯官方：威爾士前鋒丹尼爾-詹姆斯加盟球隊。

曼聯官方表示：我們很高興能夠與斯旺西達成協議，丹尼爾-詹姆斯正式加盟球隊，進一步的細節將在適當的時候公佈。

天空體育稱：轉會費約為1800萬鎊，1500萬鎊轉會費+300萬鎊浮動條款。

簡介：丹尼爾-詹姆斯出生於1997年11月，司職邊鋒/進攻性中場，2014年來到斯旺西，代表球隊出場37次，打入6球並獻出8次助攻；

國家隊方面，詹姆斯於2018年11月首次亮相威爾士國家隊，並在2019年3月威爾士1-0戰勝斯洛伐克的歐洲杯預選賽中打進自己國家隊處子球。

1500萬有幾重磅呀樓主？

阿仙奴今夏預算一半

占士敗走湖人

40m一半係20m

4000÷2 = 1500？

who?

係咪利記個股東
好似好勁好大隻，唔知以前係咪打過下籃球

我皇

淪落獌

仲有59個

其實篇文幾好

好尷尬

吾皇

60人入面連傳曼聯三劍俠都無

去猁抱團啦，仲去獌？

連登數學家

仲留意個曼聯球迷本身 真係辛苦